我都想平反六四&結束一黨專政，咁支那會係咪帶領我地反攻大陸

定係純粹叫我捐錢？

梗係後者